ANDROID 機過機

有無可能過埋SAVED PASSWORD ?

續個APP LOG IN 返好煩 :S 明明先前開左 SAMSUNG / GOOGLE 果D SAVE PASSWORD

但新機果邊都係要重LOG

同埋仲有無方法可以過埋APP DATA?

依家係就係裝返晒D APP ... 但入面大吉既咁... D SETTING 亂晒 =0=" 有排執

SMART SWITCH 都唔係完全CLONE 機 :S

求方法.. 謝謝!!

你係想有朝一日你個samsung acc俾人hack咗就所有pw 俾人拎晒?

咁APP DATA 有無得TRAN ?
例如新巴APP D BOOKMARK 都要ADD 過...

要root

冇
google提供曬方法俾開發者backup data
亦都有唔少app有用
要怪就怪新巴個app廢

唔識開雙重認證？

hk no it

樓主表情撚

最後搵到用 helium , 煩D 但總叫得啦